今日新工first day遲到啦仆街！

荃灣觀塘線塞撚到仆街！
轉左搭東鐵，路路暢通，
想講既係，做咩無人搞東鐵線
東鐵線要人！

我都好想罷
戶口就零 唔得了

推

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區